{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038527",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62816&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 Hotel 봄"
    },
    "text": "新築オープン前の客室には65インチTVが設置されており、客室の内部施設としては客室清掃時に盗撮カメラ感知器が常時設置されており、最高級リネンと備品が備えられています。 水栓プレミアム客室はツインベッドで家族使用が可能で、単独Wi-Fi、冷蔵庫、ヘアドライヤー、電気ケトル、3階電子レンジなどの施設が完備されています。 無人テルで全客室にマッサージベッドが設置されており、3階の客室にはエアドレッサーが設置されています。 ホテルは耐震設計された新築建物です。 駐車場は2階と3階の客室があり、駐車は駐車部屋あたりの駐車のみ可能です。 周辺には浦項ターミナルが徒歩10分の距離にあり、浦項竹島市場は車で5分の距離です。 双沙へ行く浦項若さの街は徒歩5分の距離で、浦項迎日台海水浴場は車で10分の距離に位置しています。 虎尾岬は車で30分、浦項野球場および工業団地は徒歩10分の距離にあり、連泊される場合、昼間に荷物を貸室料なしで部屋から引き出さなくても大丈夫です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの客室にはどんなテレビが設置されていますか？",
            "answer": "このホテルの客室には65インチのテレビが設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室清掃時に盗撮カメラ感知器が設置されているんですか？",
            "answer": "はい、このホテルの客室には客室清掃時に盗撮カメラ感知器が常時設置されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室にはどんな備品が備えられていますか？",
            "answer": "このホテルの客室には最高級リネンや必要な備品が備えられています。"
        },
        {
            "question": "水栓プレミアム客室は何名まで泊まることができますか？",
            "answer": "水栓プレミアム客室は最大で2名まで泊まることができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな施設が完備されていますか？",
            "answer": "客室には単独Wi-Fi、冷蔵庫、ヘアドライヤー、電気ケトル、3階電子レンジなどの施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "無人テルの客室にはどんな特典がありますか？",
            "answer": "無人テルの全客室にはマッサージベッドが設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはエアドレッサーがありますか？",
            "answer": "はい、3階の客室にはエアドレッサーが設置されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルは耐震設計されていますか？",
            "answer": "はい、このホテルは耐震設計されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場は2階と3階の客室にあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には浦項ターミナルや浦項竹島市場、浦項若さの街、浦項迎日台海水浴場などがあります。"
        },
        {
            "question": "連泊する場合、荷物を部屋から引き出す必要がありますか？",
            "answer": "連泊される場合でも昼間に荷物を貸室料なしで部屋から引き出さなくても大丈夫です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 315,
        "QA": 437
    }
}